張超雄，終於唔使深究啦！

立法會議員張超雄不諱言，涉及持行街紙南亞裔人士的案件確實不少，但是否佔罪案比例特別多，值得深究，警方應具體掌握有關情況，並向公眾解釋。

根據深水埗區撲滅罪行委員會的最新數字，目前區內約有百分之五點九的居民是非華裔人士，但被捕的非華裔人士卻佔整體人數百分之十九點四，是人口比例的三倍以上，反映區內一直飽受南亞罪案困擾。

張超雄，你滿意未！？

對付南亞人真係要用船民營果招， 定時引佢地圍內暴動， 再派水炮車防暴隊狠狠咁姦佢地菊花一獲

冇難民營，D蝻好似甲由咁四散，呢招唔work

扮睇唔到啦

係....真係要集中管理

班蝻一黎香港申請庇護就鎖佢入禁閉營，冇飯食冇水飲，餓死班仆街咪唔敢黎香港囉

個別例子。

屌，你估佢唔知咩
但連南亞之父個賣點都冇埋既話佢仲點呃飯食？

國際特赦組織香港分會總幹事區美寶於港台的節目中反駁其做法，指國際社會已漸趨不能接受以禁閉營方式長期拘留難民，香港的人權保障亦與當年相去甚遠。由1995年起，港府已訂立《人權法》，把《公民權利和政治權利國際公約》納入香港法律，而《國際公約》的第9條訂明︰「人人有權享有人身自由和安全。任何人不得加以任意逮捕或拘禁。」若港府長期把所有尋求庇護者，不論大人或小朋友都關閉於難民營內，將明顯構成任意拘留，違反國際公約。另外，《基本法》第39條亦規定這條核心人權公約適用於香港，故禁閉營亦違反了《基本法》。

人權組織：禁閉營做法違反國際法
對於近日立法會議員再次提出禁閉營，香港人權監察總幹事羅沃啟批評這是「短視或復仇式的做法」，並指責許多建制派議員的辯論反映他們不理解或漠視法律，因為香港《人權法》保障每人享有免受任意拘留的基本人身安全及自由，「拘留他們不是不行，但僅限於剛到境的2、3天短期拘留，以進行登記或核實身份等程序。港府不能為了行政上的方便，或以禁閉營作為政策的工具，長期、無休止地拘留難民。」

D人要講人權呀DKLM

on撚9，最多咪打官司，法院係政府起ge，法官又係政府出糧，有得輸咩

保安局局長：平均每年涉及罪案而被拘捕的免遣返聲請者，而涉及南亞裔的大約有1 300至1 500人左右。

有一千五百單個別事件

我諗以後N<10000都仲係個別事件

取消行街紙設立禁閉營啦

𨳒你老母！！！

深水埗去年發生夜歸女編劇遭南亞色魔尾隨入大廈並強扯到後樓梯姦劫事件，警方在兩天後拘捕一名出獄僅5個月的巴基斯坦裔港人，他否認犯事，甚至辯稱已有十年以上沒有性行為。

係咪要叫個女仔包容，隻蝻十年冇扑野，所以個女仔要尊重隻蝻洩慾嘅權利，要怪就怪自己唔好彩？

個女仔種族歧視

趕撚晒啲蝗/蝻出香港啦

每一單都係獨立的個別例子。

禁閉營應該斷水斷糧，長開大光燈，仲要單獨囚禁，費事班蝻癲起上黎人食人

佢食番自己人我唔介意

自己個女就係寶，人地d女就係草

佢有冇諗過俾蝻強姦d女仔都有老豆老母生㗎！？

唔好咁喇 超雄無非係想搞亂香港等班蝗唔敢落黎 佢行得太前姐

多謝 雄哥

南亞兵團假難民湧港的治安遺害持續膨脹，除涉搶劫、盜竊、傷人及毒品案，當中涉及的性罪行亦有增加之勢，令人關注及警惕，元旦日更連爆至少三宗風化案。

多撚謝！

張海報係老屈佢

唔係幫佢 只係講真相

老咩屈佢？
你唔俾人地其實係撐佢所以封佢做難民之父以表欽敬？

最撚衰就係張超雄，抵死
個女有報應

獲封為「難民之父」的張超雄，在個人fb專頁留言指「邊d人冒我和工黨的名義，周圍掛呢個 banner 想抹黑我？夠膽做就要夠膽認，唔好做縮頭烏龜」

其後張超雄以橫額內容是否抹黑的問題，和網民及其他政黨的成員爭論。有網民留言指，單純橫額的字眼只是說出事實，不算抹黑，張超雄不同意。他指因為當時報道的渲染下，即使一些在本港土生土長的少數族裔，在街上也會感受到壓力，在此氣氛下，再說他是難民之父，怎麼不算抹黑。

我比較同意個網民，「單純橫額的字眼只是說出事實，不算抹黑」

你啱

難民之父咪撚死撐啦屌你老母

垃圾張超狗

小心報警撚
你唔係南亞裔，好容易俾警察針對

屌你老母啦你住港怡就係人，住觀塘，深水埗同元朗就唔撚係人？

乜政府而家仲有跟公約做嘢？

捉埋呢件去試藥，個女就直接送去堆田區

忽發奇想： 如果張超雄係日佔香港三年零八個月果陣目擊日本人俾香港人搶野，佢係咪會幫個日本人搶番d野？

個數據最多都係講左深水埗好多其他地區既蝻黎犯罪姐
無講到佔總犯罪率幾多喎

因為他認為幫助弱勢、關心別人，應該是做人應該有的態度

咁重口味

其他地區d蝻專登入深水埗強姦？深水埗d女特別索？

屌 好心咪改人圖啦

冇改圖，呢張係直banner, 我估係佢d fans幫佢貼

父

唉 根本難民問題要治理咗先囉 你就算拉到佢地坐監 佢地都係當度假 限制一下啦 係咁放佢地入黎

馬爻 口吾 到

識幾個南亞仔都幾nice有講有笑

其實唔止張超雄，根本成堆議員都係屎

佢可能想幫阿女爭取俾蝻姦呢

張超雄：過份渲染對南亞人不公

南亞裔犯罪罪率高-》傳媒報導得多
過份渲染？？？WTF. 係咪以後南亞裔強姦搶劫殺人報紙都唔可以報?
有咁大嘅安全隱患，傳媒唔應該提醒人小心d???

集中營

或者咁，以後香港人強姦就十單報足十單，南亞人強姦就每十單先可以報一單

咁究竟係對南亞人不公定係對香港人不公呀DLLM

用比例？ 香港嘅整體犯罪率根本都係唔高㗎，南人犯罪點會比例細?

唔使深究
你地香港人最後用選票支持左我了

抵個仆街生白痴妹

有時見到d港女拖住條南亞都唔知咩心態

受害少女據悉是一名學生。據報她在去年十月尾，透過手機交友程式「Tinder」結識一名南亞青年，對方趁元旦假期，藉詞相約少女外出見面，當晚十時許，兩人在九龍塘又一城旁的歌和老街公園見面，坐在角落的長櫈談心，詎料對方露出狼相，趁環境昏暗及四周無人，對少女上下其手亂摸亂摷，又強除其衣服，據報她被侵犯後掙脫逃離公園。

條女係蠢，但張超雄功不可沒

屌，睇到火撚滾

張超雄仲叫傳媒唔好過份渲染
到時仲撚多白癡少女俾蝻姦

樓豬都幾勤力開工擦post，洗唔洗幫手

呢條仆街收尾果幾年啦

快快快

張超雄: 以蝻攻蝗，你識條春咩

我總有一日會若哂d蝻狗岀香港

建議樓豬2020立法會選舉先開工，家下推冇用港豬好善忘

到時又會俾人話打手

屌你老母南亞狗死家

送曬南亞狗入集中營就啱

搵人組團去張超雄辦事處示威屌7佢啦

以為自己好撚特別

張超雄好波

一名的士司機，昨晚載着醉酒女乘客到尖沙嘴彌敦道重慶大廈，被對方指偷去她遺在車廂的手機。雙方起爭執互相拉扯，一度滾在地上「碌地沙」。重慶大廈附近的南亞漢，以為女同鄉被欺侮，撲出包圍的士司機，一時間群情洶湧。

人地d南亞裔幾撚團結, 你地班香港人一盤散沙咁，你地自己收皮啦

雄哥，究竟邊個係弱勢呀

拎水炮車射撚到班賤種甩眼斷手就啱

點解張超雄仲可以當選嫁 難民有投票權咩

垃圾漲潮紅幾撚時惡呀仆街 引蝻入室

死

其實點解政府唔做野？

一隻小小既難民之父保得住班蝻？

最好難民營都唔起，直接遣返同拒絕入境啦

兩年前政府想修例，班泛民議員強烈反對

多名泛民主派議員則批評當局及建制派挑起矛盾，公民黨毛孟靜批評當局及建制派發動「假難民」議題，指難民在原居地受到苦難才會「鋌而走險」，又以「李波以自己的方式返回內地」質疑保安局管理邊境的能力。民主黨立法會議員劉慧卿批評當局文件並無提及政府在《禁止酷刑公約》上的責任，表明反對先訂立後審議，質疑如何可以在防止濫用的同時，保障真正的聲請者，「唔好殺錯良民」。公民黨楊岳橋批評陳鑑林的「唯恐天下不亂論」，指是「羞家之至」，又要求當局教育公眾香港在《禁止酷刑公約》上的責任。

人民力量陳志全稱今年是選舉年，「群魔亂龍」炒作難民議題，指玩弄種族矛盾的惡果比萬名酷刑聲請者問題更大。工黨何秀蘭則指偷運人蛇組織草菅人命，支持打擊，但對於梁振英稱考慮退出《禁止酷刑公約》，何反駁指《公約》同時保障700萬港人人權。

你估張超雄唔知蝻禍咩
根本佢都知開咗個頭收唔到手
咪唯有一錯再錯

正仆街,
知錯而不改.

不過是撚爛蛋,香港多大愛撚

南亞人權就係人權，香港人權就唔係人權，你俾咁多所謂政治難民入黎，有無考慮本土需要。

ON9無人屌支那，禁止酷刑公約係以國家為單位簽訂，支那簽撚左迫香港食，一係叫支那退出，一係香港獨立建國，唔係講黎都晒氣

下屆咪撚選工黨，等佢滅黨！！！

內務委員會主席提醒議員，由於 修訂令的修訂期將於2016年6月22日的立法會 會議屆滿，議員如擬對修訂令提出修訂，作出 預告的期限為2016年6月15日(星期三)。

我翻查資料，最後一次內會討論修例已經係2016年6月10號
之後應該係該屆立法會屆期完結
所以無再討論

新一屆立法會，政府好似無再提出

巴打有無多啲資料？

典型泛民........慷他人之慨

「邊d人借大愛包容名義，慷他人之概放D南亞人落黎強姦搶野？夠膽做就要夠膽認，唔好做縮頭烏龜」

張超雄 死港奸屌你老母

張超雄加一分

Hi

讀社工係好buy佢果套
不過當唔小社工接觸過假難民 佢地會被一百八十度改變

係 張超雄呢刻係死撐 佢好識玩選舉 出戰最小難民既新界東 自己住港島 九西同九東 同新東港島唔小區都多假難民 新東最多都得粉嶺 但人數仲小過西區
而家佢供樓唔出黎選啦 可能見到選都未必中 因為假難搞到佢出晒名

上屆 689唯一有小小正常就係提過假難民事宜 提過起難民營 但777唔會提 因為係佢做社署署長時已有 佢好識叫社署去做呢樣果樣 唔會去理

晒鳩氣啦泛民 咪又係住靚樓睇蟻民